有冇人今年度薪俸稅有得退稅？

頭先收到信竟然退返九千幾。

好似全民退稅

19/20年度?

今年都要交稅

yes。

退左一萬二千幾
已洗哂

咁爽？

退條毛 交幾十萬稅